# Hook for React.js

_/_ useRef _/_

const refContainer = useRef(initialValue); 

\_\_ useRef - це функція, яка повертає змінний об’єкт посилання.current, властивість якого ініціалізується переданим аргументом ( initialValue). Повернений об’єкт зберігатиметься протягом повного життя компонента.

_/_ useEffect _/_
_/_ useState _/_
 